陳冠希40歲再度演繹時裝車禍 潮牌致敬中山裝被嘲「似壽衣」

陳冠希向以潮人自居，一路走來都是靚仔型格路線，但隨著近年移居美國，專注搞時裝品牌生意，17年與中國名模秦舒培結婚，同年3月升呢為人父，變身慈父經常po湊女之日常，早前潮爸陳冠希為某品牌拍攝造型照，引來網民瘋狂討論，為大家製造歡樂！近日陳冠希又有新搞作，自家品牌同大品牌合作，今次他更有份主理造型，網民似乎唔多buy，潮流嘅嘢…..

陳冠希在社交網公布自家品牌Clot和一國際品牌聯乘，並親自示範2021年最新貨品，陳冠希接受訪問時指是為展現東西文化結合，今次造型照，陳冠希主理，表示是向該品牌的經典廣告致敬。陳冠希穿上中山裝的造型照一出，網民議論紛紛，有指似「大酒店制服」，負評居多﹗

去年10月已年屆40的陳冠希 ，近年造型令人跌晒眼鏡，上年尾亦試過以娘到震平頭裝配搭黑色背心、紅色高腰褲，胸前還加個黑色包包，十足內地叔父。

明星似乎特別襟老，大部分都像食了防腐劑一樣，凍齡般廿年不變，年過半百的劉德華、郭富城就係表表者，開十幾場演唱會又唱又跳都應付自如，仲有仲有年過六十的周潤發、苗僑偉，都仲係咁有型靚仔，要數真係有排數，難怪穩坐多年男神位置。之不過身為佢哋後輩、未到四字頭嘅陳冠希、余文樂，曾是那些年的男神，不但守唔住呢個稱號，雙雙已經變成大叔，粉絲睇見偶像崩壞，真係喊咁口！

陳冠希死敵余文樂是同期出道，曾為爭女爭上位，屢傳不和，雖然大家已不在同一圈子，不過似乎仍互睇大家唔順眼，早前余文樂潮牌出品的衫引起風波，要道歉補鑊，相隔半個地球之遠的 Edison，立即在其時裝品牌網頁推出一件印有禁止666圖案的 T 恤（余文樂的 IG 帳號是 lok666），明揶揄對方。兩宿敵爭餐死，依家都出現未老先衰的跡象，余文樂近來突然留鬚，而且鬍鬚灰白，老咗十年有多，當日青靚白淨版靚仔已不復在。

呢件正正常常喎，冇咩問題

係有啲老啫 都係型

網民議論紛紛，有指似「大酒店制服」，負評居多﹗

網民 = 垃圾娛記

講緊第二張圖？

乜撚啊？型喎

仲係好撚型

阿伯 冠希.jpg

好撚型喎,有乜撚野問題,畫漫畫咩格格都要最撚靚仔
人地edison 啱啱訓醒個樣都屌打幾百萬毒撚有餘啦挑

型左
冇以前咁殘

真心仲係咁型 唔知有咩好踩
clot真心勁 可以同日本一線潮牌不相伯仲 算係咁啦

佢得罪曬傳媒，冇計

幾型，好過佢之前果套行山衫

我都佢型咗
係唔係執過相？

衰pose唔得

民工裝

同line嘅polo都幾特別
polo領口加個中國結
無人做過得嚟又算夾，都真係有諗法
班娛記淨係想人哋出box tee？

型撚過9成同年紀嘅人啦

你確定得9成？

希哥著壽衣都屌打一眾連登仔

髮型問題姐
佢留返呢d頭一樣型到仆街

要不是希哥...............

樣子問題
因為係阿叔樣

佢依家個樣好撚大浸支那柒頭中坑味
明明以前咁撚靚仔

好過周柏豪當年著嗰件好撚多

佢外貌已經救唔到佢品味

佢都40歲仲sell青靚白淨咩
其實件衫真係冇佢講到咁差囉

呢 d 係咪叫堂官

張藝謀

似打齋果d阿叔

幾撚型

等睇黑鮑

本來唔似, 靈堂出現...即刻個FEEL 唔同晒

講真
牛仔藍鬼佬著應該幾有型

Clot 玩呢d 中國風玩左好多年啦
而家先黎串希哥？

講壽衣呢件 clot x fragment 仲似啦
又唔見果時屌？

係幾似 但都好撚靚
如果我死嗰陣真係買到呢套做壽衣都幾正

其實我都覺得靚
但我記得果時賣$3980，又唔識點襯所以放棄左

有咩問題 幾靚

skr型佢超多

佢愈來愈柒

唔覺件衫有咩問題

講真幾型
陳生個樣又後生左

有冇講到咁差
最多咪普通一件衫 有冇去到時裝炒車咁大件事

P左圖啫

好彩唔係得我一個覺得冇問題

幾靚

大酒店樂師咁樣....掂呀...

屌你老味下面張張藝謀笑左出聲

第二張 張藝謀

年又過年

都就新年 點解冇移花接木post

好柒
首先cutting係冇
第二, d色睇上去好cheap

全盛時期希哥

似恤衫，我都覺無乜野，不過大陸人邊識著衫丫

但好殘……殘到老多十年咁款
佢後生玩太顛
而家點健康生活都補唔番

比著而家咁比人扯住影相應該打柒左佢

咁d毒撚應該80歲都keep得好好？

係個支那仔頭樣衰啲

入支隨俗

幾型

Ralph Lauren

幾型
都好特別

以佢依家既身份根本唔洗再靠樣搵食
係d無聊人日日針住佢個樣點柒
根本佢自己完全唔care
其實人生最青春最光輝既時刻靚仔過已經無憾
人始終會老 成40歲人 要靚仔黎做乜

下半身呢

認真呢件堅靚
好過得d logo既濕鳩shirt hoodie啦

係d人見人自然老又話人殘唔keep，人哋keep又話人咁老就咪搞咁多，自然老咪幾好

乜都網民講哂

佢係香港算中下樣炸wor

係都笑呢個先啦
陳冠希型咁多

柒撚到...

佢有件紫色仲靚

其實佢出咗好耐

佢一直想加中國元素入潮流

好正常啫

設計得幾好wor, 想買添
好過D名牌整個殘體字當中式野

呢件OK WOR

以為黑色中山裝

等睇換頭.jpg

咪係 啲人可能無睇過希哥套行山裝

已經係過氣廢老

突登影相點同平時d自拍偷拍咁

有冇著上身既相

有咩問題

有無圖？

都係著返波衫算啦

連登男神

呢個龍哥就係好經典嗰張換頭圖嘅主角

我覺得件衫幾好睇喎

好滄桑好型

樓主咩樣想睇

雖然都靚仔，但對比仔個陣都差好遠

當年未爆影相單嘢都會睬d路人

而家一定屌你

中山裝，有乜問題，過年d細路十個有八個都咁著

唔係車禍但唔係佢出既話
呢件咁既Denim shirt 應該狗都唔屌
而家有潮童買,屈機

設計黎講點都好過魚民樂個牌子
起碼有改過唔係所logo 上去就算

大酒店啲粗衣麻布簡直潮到裂

真係佢？

唔知唔啱聽嘅說話佢想唔想聽
啱啱睇完呢張相 我發現咗啲嘢
佢唔覺得佢每次入袋都好唔自然嘅咩？
雖然polo加唐裝係好型 但係袖口太重
你件衫咗啱有兩個袋 每次入袋一定會推口
尤其係冇摺袖就入袋
每次入袋都會比個袋口頂住
除非.. 佢克服倒呢樣嘢
如果唔係 佢冇得同我件Ralph Lauren鬥...
Ralph Lauren鬥...
Ralph Lauren鬥...........

係 好撚霸氣

有留意開clot 都應該識龍哥

根本就係得罪咗連登仔因為人哋係幸福賓州

sorry講中死穴，連登仔都唔知幾希望自己有咁靚仔， sorry咁多位大佬

成面墨屎

米九幾都影到成個米六咁 個攝影師真係炒得

呢啲策略黎 傳媒扮踩 等你地讚

佢呢種已經型唔起了
佢真係完全係靚仔個邊,一老左柒哂冇哂個種光茫
同一d 越老越型既type唔同

打夠稻草人未
當年移花接木有上過高登都知大部份係撐佢
到到而家都唔夠余文樂人氣差

郭富城，黃德賓，三哥同屌臭雞真係愈老愈型
陳冠希真係愈老愈核突

竟然仲未有人key阿伯個樣上去？

其實唔差

幾好漢服改良下都可以好睇

其實自家品牌有返d自家設計諗法幾好

話壽衣又太夾硬
但件衫亦稱唔上好睇

佢屌女都屌到厭啦 而家殘有乜所謂

兩登一向讚佢多過彈
一講佢就出白背心阿伯圖

個樣key落去第二幅呢

東西文化咩中文嚟

屌農民工咁撚樣

第二張圖林家謙黎既喂

嘩
原來佢D手指咁短

以前同visvim出勁多野都好正

講咁多做咩丫，俾你同而家既陳冠希交換身體，換定唔換

如果係佢18歲出頭既身體就換，而家又老又殘換嚟做乜

屌 好型..

又真係幾好睇